法吾法國d正字撚好煩

仲唔比我引到你班柒頭入嚟？要打吾系甘牙就死撚返5p啦屌你老母

55

不過依家連登咁多5p流入，已經無咩人屌5p字

其實我入黎係想屌鳩你

點知你都係屌班5p

吾打5p字

打擊5p你我有責

本身想入嚟屌鳩你
點知